[請廣傳] 唔去做檢測已違反國安法 可處無期徒刑

你班黃屍暴徒 已經犯晒法律喇知唔知
你哋唔去驗 任由病毒喺社區傳播 已經觸犯
國安法第三節恐怖活動罪 － （五）以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全。
如果唔小心惹到廢老, 然後佢病死咗 -> 致人重傷、死亡或者使公私財產遭受重大損失的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑

警方幾時可以炎症執法？向未檢測市民舉紫旗, 立即拘捕 林鄭又然

自推